覺唔覺今次林作vs鍾培生有少少當年大亨vs大波man嘅味道

希望其中一個唔好臨場笠水啦

附上大亨台上英姿

林作何德何能同大亨比？

最多算係世清vs宇清，睇死林作條𠹌樣笠硬水

修道船lv

想打柒人洗乜搭台 出陰招仲好啦

我都想講
9秒100拳

1) 對手學左3個月boxing
2) 對手55KG vs 鍾共 62KG.......讓磅7KG
根本造比鍾共贏

似當年世清多D